買村屋簽臨時合約按揭問題

如果我買一間村屋400萬按揭6成 但我冇稅單 月入四萬 間間銀行都話要博 未必批到 但係要臨時買賣合約先至可以去做按揭 但係呢個合約要畀樓價嘅5% 有冇人試過呢個情況 同埋難唔難批核？萬一畀咗5% 又唔批核 咁咪好大鑊

有冇人可以幫下我

有無公司定期出糧入數記錄

糧單+銀行入數紀錄+mpf就得啦

係，隨時送錢俾賣方

正常買樓一年前都返出糧 record 同一定供 MPF ...

你乜都冇，話自己月入百萬都得啦

裝修佬?

月入四萬 報番稅局 交稅啦

就算裝修佬，都有個 BR 同每年供返上限 mpf ,月月出糧又有盤賺錢數就上車

逃稅？

冇得駁，搵定膽保人。

之前試過 簽完銀行先話花園有個位唔入契唔批
咁短時間唔知點算 結果要靠親戚幫手

有僭建唔批

你有無後備如果按唔到可以full pay?
有既可以試下
另外你講個d 收入有無報稅？
有報稅銀行都會睇
無報或者報得好少既就唔好搏
多數都唔批
一係加擔保人

可以交齊野做預先批核，批到先簽臨約

你月入係現金？現金冇記錄理得你一個月30萬

咁我依家最好要點做？

但係問完原來好多銀行都冇預先批核

有某幾間銀行有預批
有d 要好老友或者擺低五千蚊先幫你做預批，批左你唔要就扣左佢

唔係太大問題既潛建通常可以解決
你4萬係點出糧 做6成無稅單都可以批嫁

現金出糧大銀行多數唔搞

唔一定要稅單先批到，樓主講下做咩工，
有糧單，有最少半年銀行入數紀錄都ok, 唔係借八成以上經HKMC 好好多

我自己揸貨van搵食 幫幾間公司送貨 有入數紀錄但係正確嚟講我唔係佢哋嘅員工 全部錢都係入落我太太戶口度 因為想逃稅 但係依家好多銀行 都話唔批核

自己諗清楚按揭機會大唔大再簽臨約，唔係不如派錢俾我好過

你比連續三個月既糧單就得喇 佢會幫你計

開間物流有限公司接生意。資產就係架爛鳩van，員工就係你一個司機，人工就係年薪$300000。個人就係交少少薪俸稅。公司就搵會計師年年埋數

我去銀行問過 稅務局有機會會追番我二十幾年之前啲稅

咁咪好，交稅係你嘅責任，你唔交，唔通仲要方便你?

最簡單係自己開間公司再出糧比自己
Or 同經紀傾臨約唔一定係5% 因為14日內都要比夠大訂10% 唔差在幾日
唔係屋苑式未必做足6成按架你小心D

唔怪得，因為出糧出左你太太度 ，咁證明唔到個收入，一定冇銀行會批，樓主係度講到咁白怕唔怕

公司係開票開你太太名入落佢戶口？

依加開公司都做唔切數 ，同埋銀行一check 見公司岩岩成立

一係試下做流水帳 但你趕住買就無辦法

唉 所以有錢都買唔到

咁叫你太太做按揭囉

問多兩間銀行 中資或者細行一般易d

村屋按揭一定係中銀，搵定擔保人。

有擔保人一定得？

如果有擔保人一定得？

如果有擔保人係咪一定得？

加擔保人咪睇你擔保人一個既入息夠唔夠計囉
一個擔保人唔夠計就加夠2個
2個都唔夠計就加夠3個
技術上係咁

你想加都要有人肯
因為你加左個d 人
佢要買樓就會拎埋你條數一齊計
變相佢好難再買樓
一係你搵完擔保人買完樓
呢兩年即刻搞好盤數
正常交番少少稅
兩年後搞轉按甩左佢個擔保人名
唔會拖到人地買唔到樓

又要有銀行做按揭，自己又唔交稅，你一個月4皮，一年至少都交3-4皮稅吶

唯一方法就係開公司，收返半年錢

開有限公司要搵會計師樓開又要開銀行戶口，又要同佢嘅客重新訂合約條件，做司機出糧要報強積金。司機人工收入又要報稅。公司年年要搵會計師報稅。

正正經經同稅局報番自僱人士 收入（個人入息稅）啦

村屋大行唔做，你買之前冇搵銀行？

其實點先可以有mpf供款記錄但無稅單？

整好哂記錄。等下年買。最正經既做法

稅就唔想交，按揭就想人批，呢個世界邊有咁著數，你同蝗蟲無分別